一人一樣急凍超正食物

HKTV有隻瓜瓜圓冰烤番薯 解左凍就禁食超正！
口感好似食緊番薯雪糕禁 但其實佢係一舊番薯🤣

我都會蒸完d蕃薯雪落冰格 超好味
蘋果都雪過 又係超正

布甸放冰格雪外脆內軟

繽紛樂?
蕉
菠蘿

CP單骨雞翼1KG裝

自膠

三色豆
營養 健康 美味

印度煎餅